《捉猴啦》註冊了全新推特賬號慶祝系列誕生20週年，或將推出新作

【業界】《捉猴啦》系列或將推出新作

Sony本月為旗下經典作品《捉猴啦》（Ape Escape）註冊了全新推特賬號@piposaru20th，此賬號發表的第一條推特就是慶祝《捉猴啦》系列誕生20週年，並配文稱“一直在逃來逃去，已經不會再有人追來了吧……？”。

此外Sony還在PlayStation官網上線了本作的紀念頁面。突如其來的一系列動作讓不少玩家猜測《捉猴啦》系列或將推出新作。

-----

年經

有消息好過無消息

猴王習近平

年年都拎隻馬騮黎消費
跟住就有人吹風有新作
最後乜都冇
已經冇期望

之前好似已經有個Post

生命滿希望

當年唔係講會出電影

電影一定爛，出game好過

咪又出撚屌hd 版, 係度賣情懷, 賣你老母

正 ps唯一神作

古惑狼同賽車都上咗PS4
唔差在上埋呢隻啦

出嘅話真係必買，冇得傾

呢隻我諗只出remastered都大把人收貨

上次係官網更新..
今次係twitter開ac..應該真係有D料到

跟住係出1-3 hd remastered

之前PSP 同FRD對戰果隻正撚到

競技版嗰隻捉馬騮好好玩

『サルゲッチュ』20周年ムービープロモーションビデオ

PlayStationの人気シリーズタイトル
『サルゲッチュ』がウッキウキの20周年！
「お祝いしてくだサル？」
～20周年スペシャルムービーや
PlayStation Plus加入者限定テーマなど続々登場～
話左冇GAME架啦

集集都好玩

有得dl了 幾得意
唔會搞咁多野淨係得個主題掛

有好過冇

快d出啦 好掛住d馬騮仔